{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 아르고"
    },
    "text": "清潔サービス！最高を誇るアルゴは十分な駐車スペースとタワーを備えており、車のお客様も歓迎します。 客室数は55室で、近くには5号線遁村洞駅、5号線吉洞駅、5号線江東駅があります。 韓国語で案内支援をしています。 駐車は機械式駐車タワーを運営しており、大型SUV、スターレックス、トラック、高級外車など機械式駐車機に入庫できない車両は駐車できません。 1客室3人以上の男女同室での宿泊は絶対不可であり、全客室は2人1室基準料金です。 これによるキャンセルや払い戻しはできません。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんし、ペットの持ち込みも不可能ですし、無断持ち込みの場合は被害金が請求されます。 また、コロナの段階によって客室人数が制限される場合があり、これによるキャンセルと払い戻しはできません。 無限大室を利用する場合、月~金曜日には最大8時間、土、日、祝日には最大6時間利用可能で、夜間大室は曜日によって締め切り時間が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルゴホテルには何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "アルゴホテルには十分な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "アルゴホテルの近くには5号線遁村洞駅、5号線吉洞駅、5号線江東駅があります。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルではどの言語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "アルゴホテルでは韓国語で案内支援をしています。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "アルゴホテルでは機械式駐車タワーを運営しており、機械式駐車機に入庫できない車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "アルゴホテルの客室数は55室です。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "アルゴホテルでは1客室3人以上の男女同室での宿泊は絶対不可です。全客室は2人1室基準料金です。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルにはペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "アルゴホテルではペットの持ち込みは不可能です。無断持ち込みの場合は被害金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルでは身分証明書を持ち歩く必要がありますか？",
            "answer": "アルゴホテルでは身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルの客室人数は制限されることがありますか？",
            "answer": "アルゴホテルではコロナの段階によって客室人数が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "アルゴホテルの無限大室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "アルゴホテルの無限大室を利用する場合、月~金曜日には最大8時間、土、日、祝日には最大6時間利用可能で、夜間大室は曜日によって締め切り時間が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 462
    }
}